有冇人好鄙視啲女人化韓狗妝？

用啲粉達到塊面白到成隻鬼咁
五官都係畫上去 好似死人化妝咁
落左妝一定好柒

個唇膏紅到

柒到

唔係韓妝

d女人不嬲都係咁化

只係韓妝特別柒咁解

化韓妝個d好多技術好唔掂 塊面灰白色浮曬粉同頸唔同色

屌 係靚女你咪又係j

唔會 幾好睇

如果唔化仲醜 寧願佢化

衣著

香港女人好淫好賤
死cheap雞
貼錢都唔撚屌喬裝假樣假身材
成身係一忽係真 個心仲要黑色
又貪錢又想威

屌西 never too late ?

唔覺 不知幾靚

No 個啲一睇就知素顏柒 我會j唔落

化下妝個個都係女神
唔化都靚先溝得過

前排興咩水光咩光澤感粉底 點知個個變油光

反晒光

通街都係白臉紅唇

靠喬妝既女人仲要當正自己係女神
好嘔心

塊面反哂光果d

講到自己好有料咁